要connect美國人只要一句口號就得

「Give Me Liberty or Give Me Death」
不自由毋寧死
美國獨立戰爭時既口號
全美國大中小學都會教呢句口號
你嗌咩「five demands not one less」美國人係唔會有共鳴佢哋亦都唔會care

推

Push